（撐醫護）基本上依家都冇咩重要得過撐醫護

仲講其他野 又係到嘈李文亮
不如諗下計推入工會既攻略同準備罷工啦

可以就去埋醫管局撐

btw 有冇巴打有工會罷工程序
包括由入工會到罷工
暫時我入左tg工會group

同意 推

Push

习曱甴

同意

push

推

全城撐醫護

出去